【明黑鳩你 咁點?3分已袋】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXV

#StandWithOzil

1

搶口到

樓主講得好！

串撚到

呢句係邊個講出黎
係唔係車狗

Only Gabriel (5) made more tackles than Partey against Man Utd.

何必呢

搵幾條手足填返命比49000算

仲有無人反埃

黑住贏波咁開心聽日要射波了

好似係 撚狗

上次聯賽作客贏獌係唔係仲有韋拉 今年有party先贏 證明左有黑色肉腸先作客贏到獌

partey真係又硬又快

咁叫黑

雲加

點解唔加個下？ 落topic

Fpl大勝

又勤力比波又冷靜

老婆清又嬴

14年未奥脱福贏過波，尼場開心到震

歐霸又可以全副選留力打廢龍了

臭蛇好波

埃圾勁咗咁多真係估唔到 以前技術真係好一般 係得現位駁腳好同體力屈 依家推波俾波都有

支持party埃及正選兩個都識推波守波又硬淨

牙冰勁好撚多喎 呢位手足係咪有咩5會

又係搶完俾幾個圍住都轉到邊 cls

副係xhaka 同c8

Nice topic啦屌你老母死獌狗

成隊都黑色

又要迷達了

牙冰 g

阿森納終於都出到件不死人

新基拔圖施華

殺卡可以返屋企收皮

Mo Elneny vs Man Utd:

Touches: 215
Passes completed: 155
Pass completion rate: 95%
Duels won: 18/21
Ball recoveries: 26
Tackles: 15
Interceptions: 16

party抵到爛

真 估唔到又幾夾

空難聯收皮啦

收嗲拉吊你老母西

勁撚到癲

Partey好屈

爺爺有party 包皮 實拎到冠軍

今場圾派真心勁 一包一截

佢歐聯打猁睇到嘩嘩聲

入棺材啦

講事實都嬲

阿森納轉左踢1-0 防守足球 而家聯賽失7球 全英超最少

好少對住普巴仲可以反搶到又唔輸

拖狗係咪可以躝得

已割

冇喇，法比同基拔圖

成場波好認真睇，冇上連登，想知我地黑咗邊球波

埃狗勁撚到

厲害了我的阿

c8 點算

戰神

bikini 自拍.jpg

定基拔圖施華

林狗又輸1場

借完一季 好躝

好波

咁貴=_=

LAN

埃及正選啦

全戰歐霸

加時都仲標波, cls 架佢

牙嬌12碼好似唔撚入

Second yellow

唔反埃狗了
爺爺又WIN

包皮不死人掛

係 短鳩冇運行

白豆奶呢？咁快走撚左？

童童正好多

體波台呀nic：
Xhaka你係踢得幾好,不過都係走把啦

你作？

理性SIR今場會唔會出片

仲比到波 要推有推
要射都射埋
c8 唔操番fit 真係快手番西班牙
唔好哂錢買佢

lan la 有派對哥

躝前炸咗熱狗個球場就好

最咪90+仲有氣迫撚到連達魯夫傳唔到波

今場雖然贏咗，但係J唔落手

其實係咪本身期望想wilock打partey依種波？

喊緊

一月躝番去皇狗啦

堅定流啊tackles同interception雙位數

轉打中堅

阿迪達： 我很抱歉艾蘭尼是免費的，如果他的身價是五千萬，傳媒會說這是好收購。

上緊山執骨

打中下游出吓

要睇了

正路係2黃
不過明黑鳩佢地 咁點

有伊保爾最尾神助攻

有無 130？

以前韋拉先有咁

埃及好野又比佢番生

partey呢d先係歐洲一線既全能中場
傳停帶射截包摌頂

全部都有

覺唔覺比愛蛇已經嬴緊456

佢強在今場啲塞位全部都好準
視野好大進步

雙中堅同埃及仔今場都踢得好好

換Isco過嚟

Gabriel tackle Matic果下
我地全部一都覺得中波 獌區就話100%中腳
到底有無gif睇

得罪講句一早要啦

最緊要有腦

係，上面幾條on9信左

助攻助守

咁又唔好咁講

講真佢係有鬥心亦都覺得佢鍾意阿仙奴
但係佢鍾意西班牙多啲 都預佢養唔熟下一季都走㗎啦

是但啦 黑鳩佢地咪黑鳩佢地
佢地唔駛還咩

以前橫傳之鬼 宜家推生波勁到

邊個估到.......
奧燒，C8都無埃及中場咁多作用

冇乜得包皮第二張黃唔吹
改名叫不死人了

埃及真係尾到

真達式拉龜
J得下係條中場同後防

Ball recoveries: 36

我131啱啱好

中後場幾好J 但前面果三件真係好廢.....

我撐motm 包皮 好過另一個包皮太多

好似借一季㗎喎

派對引球推進真係好撚勁 大家覺唔覺 無買錯

MK同 林狗去咗邊
老婆狗果邊好夜la
快d出黎

好撚開心埃及踢得咁好
終於出頭了

仲有冇人反我地達蛇1:0足球

條友獌輸波好少出

Motm 係邊個

獌狗6場得7分排15

挪威仔仲正

對唔住埃及，我怪錯左你

打中下游隊或443有用

阿狗下盤 @2.2
Auba 入波 @2.4

然波算啦未試過攞3分14年

仲射9球證

mancrashed united

爺爺識防守咩？

就咁睇場波都覺得佢痴撚哂線
有推進 有攻有守
最後90mins仲要逼到冰人發癲

大軍

咪係Gabriel本身仲在場都已經黑鳩左啦
理佢中波定中腳咩

點會15intercepts+16tackles啊
平均三分鐘截一次波？
215touches 即係25秒掂一次波

呢球明顯中波啦

埃及勁d推生個波

依家防守好咗咁多就最應該出返燒

佢地下場作客愛狗

埃及份約幾時完
拿拿聲續撚咗佢唔該

wilock邊有防守

因為呢場打得都算大開大合，不過兩邊前場都鳩吓鳩吓咁解，唔係點會得球12碼

新韋拉+新基拔圖施華

你係咪要改名做艾蘭尼BB

有冇人討論下今場amn表現

on9 topic 邊有黑

Mikel Arteta has beaten:

-Liverpool x3
-Manchester United x2
-Chelsea x1
-Manchester City x1

All within his first 11 months in management. Special manager.

唔反了

由甸恩判十二碼俾我地去贏十二碼聯

同埋，難聽講句贏隊護級隊....

理性分析條粉腸應該會出片

大你老母西

前面三個都仲係把握唔到黃金機會
但係攻勢整體順咗好多
埃及到有幾球想係中路組織入去
仲有一球原本靚到爆嘅反擊
比甸恩阻撚住左

林狗搵緊紋身師

埃及今場真係好撚尾機
Party
包皮
達蛇

好少見單場可以咁多雙位數數據

So B算唔算另外big 5歷史罪人
幫阿起咗機
搞到大家冇咗隊主場私家雞

返左被竇

喊濕幾個枕頭

愛狗依家都好廢
d 人傷哂 變番正常愛

下 岩岩睇live係咁

黑又好唔黑又好啦
真係好撚爽

一續約又踢閪波

中波後叉到腳

人地話有 咪有囉 明黑鳩佢地又點呀 3分已袋

既然有排都玩唔番漂亮足球,
不如收番拖仔,
拖+埃+派對,玩中場破壞

有時真係俾多啲機會其他球員
廢龍 圾 就係近期嘅例子

冇呢球唔會有之後幫手

Thomas Partey is the text book definition of a world class midfielder.

禁區外Greenwood個球?
我覺得包皮已經有張黃牌起身，正路冇咁易比第二張牌

下場除左巴西狗 全部復出

咩事？

包皮真喺好撚勁

只要佢願意，佢向前傳谷到右邊出波出到腳軟

果頭空晒
可以做到3打3

半場定咗輸贏

對安有小小失望 明明係車屈機到仆街
黎到真係養生咁

埃及打鄧達克都冇咁輕鬆

韋拉

唔會啦
次次出達子都係搵佢打右翼

btw 迷廢點睇今週

有位手足勇武到
係咁爆閘

因為人哋肯逼，你咪有得猜人身後，你試吓對面中下浮park the bus

我作

Gabriel's game by numbers vs. Man Utd:

92% pass accuracy
66 touches
52 passes
7 duels won
5 tackles (most)
5 ball recoveries
4 clearances
1 block
1 interception
1 clean sheet

佢燈狗黎

靜啦

以前我反埃
我認錯了

開名 割定先

拖咁矮過頭波收一半皮

上場練波姐 今場認真

法老王重生

正路要比啦

歡迎入紙迷埃

n ben 作架
你成場波睇多次喇

維拉迷

打隊唔知咩迅速都要失波
打獌仲易踢

邊度屈機到仆街

等你同老婆清開戰

除左安 呢個夏天補強尾到
反少一日伊狗

躝返出去啦死獌狗

我地下場打av 3：15開波

個腳要比啦
從後

仲有人信

迷奴黨今周大勝

痴線反埃及反到 stat 都唔信

進攻踢占士加DCL

搏盡算係咁

迅速哥攻力勁好多

開咩戰

一定係叉到粒波先

好多忽然迷埃

開都開你先啦
跌落咩14位話

who

埃及+party

有人話睇live係咁

得幾分鐘
不等甩波
下下身位唔夠撞

嗰一兩球我阿婆都救到

囉囉

Thomas Partey's match:
3/5 take-ons (most in game)
11 ball recoveries (most in game)
4/5 tackles (only Gabriel made more)
3 interceptions (only Saka & Elneny made more)
12/13 final third passes (only Pogba made more, 10 of which came after Aubameyang penalty)

鄧達克個中堅好撚勁

我地行得前勁多

留力下週大戰

上季幾勁

囉囉猁黎

今場算唔算迫害燒

冇啦，過晒人應該畀嘅
不過 Dean 係癲嘅

係守得好嘅 但要攻嘅時候又會掛住c8 燒
不過今場贏波 無謂內戰

得la我知你係

26 recoveries

邊撚個嚟

反埃表示要認錯了

應該好多人信

其實我哋而家中後場好撚勁
如果前面正常啲今季真係有得爭

柒少陣

冇佢冇十二碼

猁狗今日點都有得爆閘 勁到

勁過麥加亞

我哋迷愛=本土
迷雲=泛民
迷達=建制

其實睇睇吓獌啲閘仲垃圾過我哋
乜撚嘢shaw，同gibbs有得fight

黑色大肉腸

竟然係羊mom 比包皮 派對都未到佢啦

埃及加party先係最已陣
C8無咩事可以死返去皇狗

利都爆埋一份 笑撚死

迷埃迷到咁既stat都信

唯恐天下不亂嘅死痢狗？

咁多年黎明明呢個陣最岩燒
俾個唔係攻中既安同拿卡妹個10號位

NBen數據權威

點解冇pin返個紋身
去頂

對上一次英超作客搞掂獌

佢地仲未訓醒

阿對上一次係獌主場贏波，第一部iPhone都仲未出

第一張黃唔應該比，所以冇黑

籃球數據

你有冇睇波架 埃及勁到影分身貢

點睇我地最早吹奏球迷陣5子（梅叔坦埃葡）

已經叔同埃已經上晒位

派對啦

本身今個星期心情都幾sad 去獌區睇下心情舒暢少少

踢得咁肉酸仲好意思跳舞

partey踢到行行企咁都咁撚勁
自己甩完波幾秒又已經搶返

叔今場hea到

獌仲話買到辛祖夏蘭特成隊唔同
個中後場都未搞掂 比齊美斯c朗龜頭你都無用啦
拎住成手人都無戰術 比鳩達負碌斷連敗

得失球今季真係好重要 而家同李城阿士東車狗同分
不過得失球最廢 排第8
入波太少

一定唔係12碼啦

第二句

腳長嘛 搶波 推進 轉守為攻！

我地打防反個幾場有幾球叉燒都把握唔到

留力歐霸

其實包皮第一張黃點唻？

一個topic串晒獌轟兩隊波

有個右邊tackle好傻鳩 成個人飛左出街

獌鏡頭呢

講得好

車狗賽程好打 我哋已經作客3場big6 cls

其實佢地最大獲都真係中堅同左閘

我哋失波最少

佢地po話包皮係要人唔要波 獌鏡果然唔同啲

[繼續閪波] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1073]

#506 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
條友扮阿爆閘

歐霸仲刺激

黑腸就是爽

拉衫
點唔黃

Shaw肥撚到，衰過坦

場場啲叉燒唔入 失分之餘得失球都核突
影響爭4爭乜都好

前面人腳冇問題
係達唔識教進攻

踢左七場緊係重要 踢多三十場就wfc

partey防守路數夠好
塞啲位遮晒傳球路線

佢癲撚到猁狗真係精神病

傻閪曼狗仲講黑哨，癲恩都幫你地截左球快反仲想點

似中腳再中波
定中波餘勢中腳

呢腳準喇有腳禁區外唔洗死算執到

剷得咁撚靚都講到咁

反圾點睇

懦夫足球

雙中場諗攻係郁都郁前場嗰三件廢老啦

今日埃及堅勁

ok啦 快車唔洗大戰咪幾好 一早打哂

係咪入錯post貼

睇親佢都覺得好能勁

果下俾人過晒咁樣落腳都冇事真係冇野講

咁講真 唔係pogba送 佢地都守得ok

其實好明細中波 嗰波碌返後

中波先可以殺人，猁教

下 有下搶埋俾人圍仲轉到邊 cls

係 個下都心諗要打少個

Firm左係痢？

佢勁能過派對有無青同意

真係好勁
希望xhaka 可以坐下

坦勁過佢啦

25

前者

隻囉囉肉酸到爆閘都唔敢認係利

愛蛇回家吧

之前咪爆過我地閘

屌佢地老母啦
近期先見過獌d fb fan page J維迪既連人帶波鏟
仲話好耐未有咁好既中堅

不死人

十二碼var一定睇 仲要獌

埃及5m
包皮25m

打劫

老婆清話係
我冇見過佢

似中波先

唔係 我分享比大家來對付曼狗的

半場平行時空？

根本椰子呢種單一思維鳩斬領隊最岩佢地
反正佢地都覺有前場就夠
後場四個各自打自己既波 梳爾繼續搖擺肥腩

係
我block咗 我只block利狗

上場輸比李城咪入左黎爆閘

對猁果場咪爆過我地閘 鳩係阿狗咩

埃及 Market Value: 70M

屌你啦 跟左你買0比0

中波係善良既表現

猁迷金句

派對 = 加納埃及

上場原來都有

要扮阿先可以爆閘

各有功勞 但埃進步好大
今場motm好想係佢拎

屌你老味 原來叔哥唔係防守大鎖 牙埃先係

我地曼年最識用呢啲慢慢地嘅中堅
出腳一定好謹慎 有買貴無買錯 以前史譚都係咁

後防同中場有咗包皮同party之後防守方面已經唔再係大問題 依家搞掂埋進攻個form就掂哂
前面三件所謂陣中最強鋒線真係好令人失望 唔知係狀態問題定進攻配合仲需要磨合
同埋真係要正視下得半場好波呢樣嘢 由達蛇上任到依家好多場波都係得半場上力

不過無睇都係癲既咁都唔洗睇

阿達啲波都好似愛狗波咁，靠兩邊去

係邊

過去撚下先

梁冠聰話嗰球獌會截倒所以係益左我地

牙叔教佢的

我地final third唔到肉
係今場比狗生性出波同走位有料到

埋唔到角球旗護波廢七成

落產嗰隻腳中波，之後摺埋嗰隻撞到馬迪隻腳

tue 3:51...

Pepe好唔好過安呢...
Pepe 成日自己去都甩... 會狂比人打turn over...

邊到ok 冰人同麥龜廢到癲

沙列巴識do就嘔返件4號出嚟

買左沙卡就開始冇歐聯 依家唔使用沙卡

太單簿似攻中多D

其實上半場踢得咁好，咁多機會都把握唔到先最大問題

同時中會點計

阿森納轉踢防守足球最尾擺條7人防線

想臭sir用433
唔睇好343破到大巴

阿狗對上一次係奧脫福贏波我都未出世

埃及好鬼型 覺唔覺

Aubameyang dancing at Old Trafford after scoring, taking revenge for Lingard's dance at the Emirates few years ago. My striker. 😭❤

麥龜廢 冰人守左好多啦

拿卡呢頭撚樣次次攞波都甩 攻條撚咩

上面睇撚左覺得冇事咪唔使下面睇

Holding 無人吹奏？頂撚晒啲高波

係我今年13歲jerjer岩岩開始生毛

咁都要十二碼
佢地真係十二碼聯到慣咗

Ching 10後

我果陣仲飲緊奶
我00後

呢個真定假

安會主動現位 等比狗打OVERLAB
比比會妺

兩個狀態都飄到傻

Nelson啦

埃及先係真正法老王 唔係沙拿

00後已經結婚生埋女

隻爛閪狗真係賤閪到無倫
喺度扮人地隊球迷入人哋鋪玩分化
近期啲利閪真係好撚乞人憎

佢哋爆咗1001

真係勁
但睇佢比波成日都大大力
好恐怖

cap圖未呀 等你打

真，都癲

其實點解蘇狗要攻 會擺兩個中鋒係邊 唔係禁區
福狗同卡雲尼

頂到脫髲

講緊禁區外俾greenwood過左個下

反而馬迪第一下比 啤lin 一拉就跌可能有12碼

好on9 講過幾多次佢地 check var 唔洗播電視
佢地check完無問題就直接skip唔洗曬時間

我po咗link 你去cap

羊撩49000有冇以前享利feel

傻閪有球甩腳篤走個波 笑撚死

我覺得已經閘曬成條傳波路線
又唔係從後剷 又閘到波
好難講係犯規

呢隻都係爆閘狗嚟

廢老安唯一一樣好，係會畀到波比狗

佢同牙爛d傳波個feel真係好牙煙 但又傳到

下次可唔可以產草

屌扮阿去爆閘真係得痢撚先諗得出

下場我地贏阿士東 拖肥輸獌我地就騎埋拖肥頭了

堡蛇返嚟未

而家好踢法好消極 下半場縮到好後 1-0後擺7人防線
仲要換兩個人分兩次換
不過全英超失最少波

G6

有

冇，享利開左拖，一埋嚟就推

即係點
我啱啱見到佢入嚟講嘢㗎喎

爆利狗閘未
[繼續閪波] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1073]

#506 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇甸恩截波gif

唔太記得
但顯示我block咗個囉囉

上場贏到有第二囉
和都第四

真

佢入嚟話黑哨嘛

低賤到要扮我地

簡直係八婆所為
下次痢狗輸波應該會有聯合軍

想睇獌繼續輸

其實都幾癲 第二同十三爭3分

同埋話兩黃一紅
其實加比爾同普巴一樣都係從後踩腳
普巴無黃
加比爾都無黃好合理
再者第二黃通常都手緊啲既

一字排開吹奏埃及

龍蛇會戰勝歸來

勁到

買左五舊曼聯贏有冇手足接濟我

再輸驚炒so9
比佢吊住命先啦
我地又騎住拖肥

係中腳呀 尻毛中腳囉好冇

尾到傻

most passes in opponent half
呢個癲

而家隊獌邊個教都係死

買多五舊熱狗OK?

佢究竟想做乜

猁狗洗唔洗扮阿狗爆獌狗閘呀 好撚肉酸呀

拖肥下場full team 就唔同

下場Emi倒戈

贏先可以吊住so B條命

daddy唔好爬我地頭

都係冇676同占士 應該

平心而論 第1張黃牌已經係鳩比
包皮食身位就比黃
你話第2下比黃就合理

我當打和

有人去澄清未

今場真係上身
希望下場唔好打回原型

放水了

以為佢會加自己個名落去

第一張拉衫啊

夠勤力
佢優點係體能好

下場迷廢vs迷蘭

我懷疑阿達係師承魔 daddy

唔怪得我地唔明啲藍絲諗乜
Gabriel球tackle獌區實牙實齒講到話中腳先 鞋底去 一定係12碼

卡華路雲應該會出

我中立迷冰

【 講個笑話350k隊長 】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXV

囉囉哥

Holding 串到

真係防守麻麻 對一線翼一定食屎

普巴一億 埃及五億起碼

第二下踩rashford腳
相比普巴都係踩比比鳥腳夠無黃
咁叫持平喎

點睇柒頭利爆閘連自己係利迷都唔敢認

真 最好快車開始先連住柒 直接落英冠

【 叫得臭閪達未?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVI

囉囉哥

奧燒有教埃及傳波？

Cap圖放埋出公海啦

擺咗上公海嗰個post未

【 叫得臭閪達未?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVI

囉囉哥 #116

佢上半場好柒 係咁傳失

唔覺 踢法完全唔同

Ariel 100%佢同包皮頂撚哂

希望呢場勝仗令隊波上返軌道

占士條j傷咁耐

有埃逗住咪勁 part xhaka c8就食左屎

【 叫得臭閪達未?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVI

囉囉哥 #163

唔覺 埃及推進同創造都喺燒之上 佢就係我哋嘅迪布尼

今場贏波無人再提燒

拿羊安唔好再咁廢應該可以

佢喺度應該開咗matic波

佢喺度輸撚左啦

我只不過覺得今場係符碌
唔係話會輸嘅 應該拎1分就差唔多

好難wo咁
是但一個踢得好已經

萬聖節屌女屌太勁

其實要踢到咁體力化不如買真潛力幻/用巴丁做主力算啦

除咗前場三子撐燒其他都反佢

左腳中重心腳先啦下嘛

係 臭燒功能單一 唔啱現代足球
埃及攻守都有 全能到仆街

有冇人覺得party係完全體嘅diaby

但唔識入波真係好大問題
一月仲有冇錢買前鋒

講緊matic比啤lin第一下拉喎

我記得FA FINAL 羊都係比AZP 先拉後攬
羊勁醒跌左

體能都有

贏就得啦 有時係需要呢啲3分救命
前面腳風好返啲應該會順啲

反燒又抬頭屌你老尾

買多隻水貨pepe咩
用下saka nk算喇
家陣係要pepe上番火換走廢拿

Party好似無喘過氣

91分鐘仲勁aggressive迫搶人地中堅

等巴丁

Saka一個嘅盤扭同推進能力已經勁過哂拿羊安求其一個

但個射門數字好得人擔心
場均8.6腳

Holding 操一課已經咁撚屈

呢隊獌真係好廢 不過算係咁
之前椰子v92都贏唔到

俾我想買隻翼替代比比同安

有說服力既贏得 build up比前幾場大戰順好多
係把握唔到

借返我基返黎

非洲佬個個100斤小麥廿里山路不換肩

今場2中龍
派對遠射 12m

25不了

唔合理喎巴打，冇咩可能係左腳到先

3日內踢兩場都勁好氣

圾哥日日行沙漠添

22歲

nelson踢lo

行住踢

Blm✊🏿

買ings得唔得

借咗返黎就唔25 la

扮持平吖嘛
十二碼又問
second yellow又問
垃圾嚟

哪有錢

decision making真係好大進步空間 但係前場cool波最穩果個

除咗要打非洲盃之外 非洲人真係好屈機

不過曼今場8個射門有4次係麥佳亞

其實我都覺得我哋需要gay lo 呢類後備
頂得 博腳又得

其實可以直接試比比打中間
多啲空間對手無咁易捉佢扭波啲路數

條友氣袋黎

好穩陣

其實成日斬真係買隻高佬
應該唔差

中間傷傷地食禁藥粉紅色藥水又出返來

放pepe走

拿公道d佢係有少少喘過氣既
不過隔離普巴係喘氣喘到癲

痴撚線使唔使咁多汗

leno失球最少係咪比馬天黨冷處理左

落雨呀

真核

係🇳🇬

佢同pepe加埋100m抵到爛

每日跑沙漠
埃及跑到去加納揾Partey

包皮左腳中波先
係好清脆閘到個波

屌你

輸12m嬲到抖唔到氣姐

打錯字

我其實認同進攻真係爭啲
不過見派對開始發揮作用 都算樂觀
無skip中場 由派對運波上去 都叫唔太差啦
打多幾場會好好多 我諗

話說有台灣健身youtuber試
行幾百米左右就收左皮
根本無可能行到廿里

食撚住垃圾福

之前又話傳買件高佬冇咗件事了

成堆人迷廢

對面件SHAW真係極廢

但非洲南美狗都係貪錢狗 羊狗合約戰士

健人蓋伊
仲要3個人輪流行 行咗一陣就收皮

域荷斯 買到佢應該變神鋒
停得頂得

1月Isco Szeboxxxxxx一字排開

今場達犬大膽棄用左沙加同C8
兩個HOLD波型中場拍party反而未必好
拍埃及呢種駁腳中場效果更佳
亦都可能只係對強隊打防反既戰術效果
下場打番中下游踢主攻可能又變番老鼠拉龜
但起碼達犬都算係識變通

#41 #116 #163 #198 #265 #350 #364 #399 #453 #467 #492 #615 #623 #635 #651 #729

老野又然

宜家隊波 對閘一踢得西就西

當初佢地串到

加埋party除返都係50M左右

羊狗都算係咁 勁過下

唔係爭d
係真係冇板斧

我

獌條後防瘋狂自爆都把握唔到

獌咁多大杉都頂得住

你痴線

問迷拿點睇

你真人習總

有只看該會員。

諗返比比果70m同里爾打好關係先有得咁平買包皮 扺到爛

比比頭傻閪場都冇得出。

pepe筆數當50m買Gabriel，50m買埃及，pepe=免費點睇

頭30分鐘後防兩件黃
真係幾撚驚

再輸佢仆硬街
獌狗已經big6最垃圾個隊

xhaka c8問題係唔夠硬

xhaka partey位置重疊所以xhaka受惠唔到
反而最後益左埃圾

買埋卡斯美路 防守屈到仆街

我柒左 拉

埃及買兩次？

比比出左嬴緊6:0

拉

計埋用咗成億

一億買包皮都抵

都算認同 加上而家前鋒算係啞火 先睇落好閪

比比20m買返黎
包皮先係70m買返黎
咁諗會舒服好多

拿狗攞十次波八次失冇速度冇射門，得返幾腳傳球

是但 本身咁平跌都冇左啦

Party加細爆會唔會好勁

埃及關乜事
本身我哋球員

沙卡上場既話 所有波都係佢發板 無論打咩位
Partey就少左好多機會發揮 踢得好穩陣

包皮加佢咪兩個不死人

拉一推二

發覺今季我廠暫時未試過和波

咩係拉

但講真拿卡做埋半個中場幫手逼左幾球波

一換nk就冇晒

或者大家要接受而家既中鋒位產量係少

真係睇你點睇 我自己就覺得人地得隻重心腳咬地 同埋你鞋底去 好難話冇爭議

細爆守波唔太掂喎

已經踢曬上年前三名嘅客場 嚟緊賽程一片光明

拉莫斯

Nben有冇班落
簽佢番黎頂波算

甩波甩到傻 反搶淨係識犯規

如果熱狗都輸埋呢週就爽

上年和夠啦

放過人啦

有party唔使佢守
佢推波 傳直線就夠

叔哥係咪cap緊圖

可以睇多幾場
xhaka打國家隊有推進既
佢改番踢法係可以並存

試舉出拿卡作用

冰度爽車狗鏝猁然

下場

屌
不過睇包皮d相成日都反晒光 好似流好多汗咁
黑皮膚來講牙叔派對都唔夠佢黎

阿狗就係對中下遊攻唔入比人一個反擊KO
對強隊達狗係有一套

唔cap了
聽朝9點堂

丁到精盡人忙

以前德甲都有推進
有dahoud幫佢執屎

紀卜心我老婆

下星期曼城對利物浦

我車鏝猁迷

佢迫到on9，但進攻0作用，當打多個防中

有得諗 依家浪費哂t仔啲傳中

紀卜心我炮友

洗唔洗幫手
條友咩迷

j埋d 汗都癲

懷念九點堂

今場之前三場輸前列 對中下游-6贏曬

咁多中堅
搵個打中鋒算

張慢動作gif好似少咗一幀
有冇慢動作重播片

下場對推拉輸波
又大戰了

踢咁耐先32歲

會無啦啦入黎爆閘得一隊傻鳩架姐

呢啲人精神有問題早一個星期凌晨五點都要追住我地嚟屌，一星期後就扮阿迷爆閘唯恐天下不亂之餘真係又無聊又戇鳩

4p咁重口味

禾爆閘猁吊打哥狗欺世盜名頭能樣.

ok
我而家CAP

cap圖王出手

咁出呀叔打佢個位啦 仲跑得快啲添

我哋要撐達狗c fu

無咗夢遺

cap左圖比你老婆睇

輸唔夠兩球我地失波都少過維拉

有得踢

搵到未

佢有咩反應

冇左腳重炮，又冇右腳不俗，更加冇頭鎚bonus

躝奴開龍門球笠死廢龍

白禮頓咁

佢問我玩唔玩狼 認真

拿卡今場反唔落啦
盡左力，叫hold到下波

有冇問隊友人工

又盡左力

牙爛今場冇開過出界

型到

邊度有4p呀
得炮友有得扑咋喎
另外話自己係老公,條女係老婆兩個都係被目前犯

下年回歸
派對 埃神 洛神 細爆打442鑽石中場

今場多咗大腳

又po呢張

我都盡左力食黃店撐牙鄺

原來你先係唯恐天下不亂嘅人

屌你老母

今場算好

邏輯清晰到

點解熱次可以幾下就入禁區
我地要搞咁多野

aha

最尾有一下比卡雲尼迫，大腳踢左出界

好似開波第一腳就失咗
然後射空氣

今個星期迷廢末日

原來有隻腳痴住達地就唔閘得

新戰線
迷冰定迷蘭

蘭狗既高波都接實埋 點輸

唔甩手先無得反

迷25

佢見到冰冰接晒啲高波
驚到苦練

白禮頓加油

冰教佢唔計

訓先 爆po搵人開

原來包皮爆甲

議事論事姐 又唔使起鋼嘅
咁冇腳痴喺地就閘得囉

冰冰=球迷新寵

羅 連埋link就可以放出去

對鏝其實真係唔應該輸

熱狗黑到

又pen

叔hea撚到

問下啫冇人起鋼喎
想睇下你點解吖嘛議事論事
唔係縮吖嘛？

埃及>>>>>牛蛙 不服來辯

係得我地咁少pen

反叔？

傳到波入禁區先得架

要爭冠了

齊哂SET

摩二季

仲以為佢隻手整污糟左想hi落羊度

迷埃手足行得太前

91分鐘嘅埃及

發現囉囉狗

500m幾抵買

你條撚樣又改名

仲以為阿仙奴啲球迷都幾理性 原來都不外如是
咁嘅態度真係得啖笑

呢球最多話隻腳唔係平鏟，微微炒高咁閘落個波度

為咁紀念埃神

You could buy three Gabriels for one Harry Maguire and still have £11M spare 🤣

幾時改全能前鋒laca

有奧巴美揚跳舞gif未 好能型

下個名叫全能鋼門老納神

佢襯唔起

屌抹黑我地
呢隻爆閘狗真係要ban 鳩佢

Mk走埋入獌竇

做咩撚野姐你

唔阻你地圍爐 我都係隨口問下 睇下你地點睇姐

屌你爆完閘未入返自己竇度傾啦

問多句就敗走喺度顧左右而言他扮理性
傾波唔適合你呀byebye啦

你又柒
阿狗出名唔理性馬撚

熱狗黑到
咁拉都唔係12碼

中波先
走甩一張黃
好撚爽

第一 你都講左睇你點睇
第二我唔覺得果個巴打有起鋼
而家淨你見到你起鋼姐

迷愛係理性識波型球迷

原來問多句係咁嘅意思
真係受教 大開眼界

屌title 咁明顯都入黎
自爆自己係白卡加文盲

對唔住 係我唔sick波

我有邊到唔去得-.-

睇topic都睇到呢度唔係好理性啦 你都係快啲走啦

嗱 咁我問你呀
係咪進攻球員有隻腳痴住達地 防守球員就唔閘得

我馬撚嚟，明串鳩你，
唔忿氣聽日落嚟瑞和街搵我

又同你真人傾波？

好掛住胡迪哥哥

我認真同你討論
除咗走甩兩黃，我覺得冇乜嘢 就是咁

咁就真係睇你閘嘅定義喇
鏟同閘都係一線之差 我就覺得好講個波有幾近個combat zone

叫你出嚟同我傾啊，係咪盲撚左啊？

癲恩守防反幾勁

多謝你畀個落台階我

條友企位靚到癲

躝啦屌你老母
49000平時黑埋黑埋咁多12碼
而家衝入黎話人黑 五十步笑百步
知唔知醜呀獌迷

唔緊要啦好小事 我自己就覺得靚鏟嚟
係走甩兩黃最大問題姐

我都係走先 呢度好惡 得閒飲茶

飲你老母啊，出嚟啊屌你老母

88 唔送了

你嚇到佢唔敢應你

真係走㗎喇 你叫佢畀我走啦

第 1 頁
#1
Song馬達
• 2019-8-14
今晚一役 真係輸撚晒
簡簡單單混幾隻爛頭卒入嚟
適時畀班黑警喬裝嘅鬼踢爆
帶頭挑起大家情緒
要打要殺 要動私刑咁
四方八面記者鏡頭 全世界影晒
Spin晒去捉鬼打鬼嘅場口
和理非主場完全淪陷
勇武進場？
未算 勇武有幾可會打FA打記者
鄉黑嘅公仔佬 金毛MK 鬼到周圍辣火頭嘅黑警 呢班先係今晚嘅主角
但係就無一個前線冷靜到落嚟睇清個環境發生緊咩事。

#1
Song馬達
• 2019-11-15
不分化，不割𥱊 係講
Be Water 係做㗎 係實行㗎

而家就將兩者調轉咗
無大台變另類大台

畀咗幾日對家部署，你估真係攻唔入？
唔好傻啦 話我散水撚風向撚 乜春都好 自己諗

出嚟教埋我抗爭Ok?

師兄唔好一竹竿打一船人理由討論完你唔接受都冇辦法

MK出名走數唔會出黎
你唔洗怕佢

就係阻咗我地個快攻
所以唔好意思，放過我地
仲有球角球冇比到呢

成推13同12分

比比鳥 出波 突破 甚至射波都勁過我哋嗰兩隻右翼

今年好似勁左

進攻方面係勁
連埋今場搏12碼
加埋5個助攻

阿迷真係好惡

雖然啲防守都係閪閪地

佢同niles manmark勁到

嘩隻獌狗好理性郁d就話人唔理性 你都幾感性喎獌狗師兄

1-1
隻林迪勁到

左邊march都幾勁

加油呀brighton

下年買番黎取代比比鳥

比狗今場都幾勁

黑big救世

兩隻借將
人地d皇馬借將勁到

屌熱狗又然 daddy尾到

皇馬d棄將咁勁

我地個隻

算啦 c8今季都救過一場

c8舊年咪一樣季頭柒季尾勁

想睇韋帝炒贏熱狗

黑b降臨未

睇完g6對獌 已經開始擔心佢會好快比皇巴買走

唔擔心 賣走都會係天價

仲要早兩日先踢完黎
遲早比人捉去驗尿

佢果張算唔算第二張黃牌?

其實踩greenwood 個下可以比

阿仙奴5000萬鐵腰完美一戰 ! 堅尼:他能媲美韋拉 !

阿仙奴客場力擒曼聯終結連敗，阿迪達重新調整中場佈局是關鍵，新援湯馬斯頂替沙加正選踢出幾乎完美的表現，媒體評選的最佳球員都是他。紅魔名宿堅尼表示：“看他比賽越多，我就越希望他是曼聯球員該有多好，我認為他未來有機會可以比肩曾經的韋拉。”

要頂住周中歐冠剛剛5球大勝的曼聯，湯馬斯任務繁重，防守中他要負責干擾曼聯組織核心 般奴-費南迪斯，避免讓他和“綠木”與拉舒福特形成良好互動，同時要隨時注意為防線補漏。由守轉攻時也要負責後場出球和轉移球調度，無疑這是湯馬斯來到英超後經受的最大考驗。

答卷如何？槍手新王牌幾乎可以打滿分，全場11次奪回球權，10次贏得對抗成功率100%，3次突破過人成功率100%，4次搶斷2次攔截1次解圍，2次迫使對手犯規，傳球成功率高達93%。相比之下，費特和費南迪斯各踢了62和75分鐘就被換下，費南迪斯更是只有1次傳球製造射門機會，冒失送12碼的普巴就更不用比了。BBC也評價說，阿仙奴比此前來這裡比賽的車路士表現更搶眼閃耀，根源就在於中場對抗不落下風。

曼聯開場後的壓迫性防守積極，光前15分鐘就造成威廉丟球10次，換做普通的中場配置可能早就被壓垮了，可湯馬斯並沒有，加納人前15分鐘就反搶成功5次穩固了槍手的中場。整個上半場湯馬斯完成了8次反搶，同時傳球33次前場傳球23次過人3次，上述四項數據全是隊內第一 !

看過本場比賽湯馬斯的表現，任何人都能明白頂級B2B中場是什麼概念。湯馬斯不僅正面防守功力頂尖（全場犯規也 只有1次），在梳理中場策劃進攻上同樣擁有一流能力，他90分鐘觸球79次傳球57次，兩項指標都在隊內數一數二，傳球成功率更是高達93%，BBC的全場最佳球員就評給了獲得8.19分的湯馬斯，whoscored給他打分7.8分也是全場最高。

湯馬斯的出色狀態也帶動了隊友，包括高球控制力極強的加比爾，助攻積極製造12碼的比爾連，以及捅破窗戶紙的奧巴美羊等。美羊羊罰中12碼打破連續5場聯賽551分鐘不進球的尷尬球荒，是2014年以來的第一次阿仙奴時代從未有過，而上一個在夢劇場射進12碼的槍手還是2011年的雲佩斯。有意思的是14年前在夢劇場射進制勝進球的是艾迪巴約，如今輪到美羊羊也是首字母A，14號前鋒終結了槍手14年客場不勝曼聯的魔咒。

如果說 般奴-費南迪斯是決定上賽季英超最終走勢的超級引援，那麼湯馬斯很可能成為“阿仙奴的費南迪斯”，激活槍手中場，或者說讓優缺點都過於明顯的中場位置變得漏洞不那麼多。阿迪達賽後也說：“湯馬斯和加比爾？球隊完成了偉大的任務，我為這些孩子高興，每個人都竭盡全力，也是我們可以在這裡贏球的原因。”

我都覺得呢下應該黃
Matic嗰球有爭議

有咩黑 -,-？

matic 個球一睇就知係中波
無野好討論
但Dean 真係估你唔到

怪錯咗甸恩
原來佢唔係熱迷

條友盲撚嚟

但有球反擊佢做埋人地防中
勁撚到

其實係
不過三分已袋

其實有掂個波...
真係唔明顯，相比起普巴果下

吓 有個高質後生中堅比起錢更重要喎
同埋皇巴好中意私下聯絡球員 有機會free transfer
不過好似諗得太遠 阿記終於有返個高質中堅

講起掂個波
now個垃圾講波佬話冇掂到喎 明明重播睇住掂到

冇掂到個波又會飛向後

其實蘇狗係咪真係博炒

我地食完獌狗

sob可以走了

佢走咗都唔知邊個可以接手
成盤爛攤子

普狗呀

咪撚走住呀，仲有次循環架

破紀錄了
達蛇好波

屌之前話買派對係錯個班

歐聯又唔係踢得差

次循環1月31踢
2月走啱啱好

蘇蛇想奪歐聯
咁冇前四下季可以再戰歐霸
不過唔知降班畀唔畀呢

熱又羸

唔係臭閪達咩？

用12碼擊敗曼聯真係爽

我從來都無屌過達蛇半句
咪屈

我熱第2了 daddy

好撚舒服呀！！！！

借你個位一用

14年 ! 阿仙奴終於征服夢劇場 ! 阿迪達打破魔咒 !

阿仙奴上一次客場力擒曼聯，教練席上坐的還是費格遜，遠在2006年9月，從那場1-0之後槍手就再也不曾征服過夢劇場，13場5平8負，哪怕是爵爺走了之後紅魔連換多任教練。本場阿仙奴終於捅破了窗戶紙，不僅讓曼聯創造主場開季4場不勝（上次還是1972-73賽季，英超時代第一次）和跨賽季主場聯賽6場不勝（1990年之後）等各類新紀錄，也終結了自己的兩項魔咒。

2015年1月後阿仙奴再也沒在客場戰勝過英超6強球隊的魔咒在今天破解，同樣是開始自曼徹斯特終結於曼市，5年前槍手最後一次客勝豪強是2-0戰勝曼城，今夜則是在曼徹斯特另一邊打破不勝怪圈，此前29場10平19負的慘不忍睹一頁終於翻篇。

這些久違的魔咒被打破，是否意味著阿仙奴真已經脫胎換骨？反正在阿迪達上任後，槍手在強強對話裡的表現要出色了很多，今夏連剋車路士曼城利物浦等強敵拿到足總杯和社區盾冠軍就是證明，本賽季聯賽杯還客場淘汰了紅軍。

能戰胜紅魔也是“有跡可尋”的，過去三場英超對陣這家宿敵阿仙奴2勝1平保持不敗，和此前15場對陣紅魔的勝場總數一樣多。而且兵工廠連續5場聯賽對陣紅魔保持不敗，上一次還要追溯到費格遜首奪英超冠軍之前的1989到1992年，槍手能連續兩場戰胜紅魔也同樣是自2007年1月後首次做到。

阿迪達已經成為阿仙奴歷史上第二位執教後前兩場對陣曼聯保持全勝的教練，上一位還是偉大的查普曼在1925-26賽季創造的“神話”，而上一個首次客場出戰曼聯就獲勝的槍手主帥也要追溯到1963年的比利-懷特。

普巴冒失送出12碼是沒人能料到的，但阿迪達的針對性布陣依然起到了應有的效果，至少讓周中5球打花德甲領頭羊萊比錫的紅魔完全釋放不出火力。使用三中衛陣型加強中路防守，中場放棄沙加啟用湯馬斯和艾蘭尼的全新組合增加運動能力和攔截硬度等舉措，無疑是阿迪達最終成為贏家的關鍵。

客場戰勝曼聯對阿仙奴來說幾乎“難以登天”，雲加執教了快四分之一世紀也只有3次做到，而且比分都是1-0，,1998年奧華馬斯進球，2002年韋托特絕殺，2006年是艾迪拜約，本賽季輪到阿迪達複製恩師的昔日軌跡。同樣是DNA型主帥，上賽季蘇斯克查帶領曼聯獲得歐冠門票，阿迪達在杯賽奪冠取得突破，算是各有千秋，本賽季首次較量則是前阿仙奴隊長更勝一籌。

其實幾唔明點解次次上半場硬係差少少都入唔到波

埃神

其實成鳩日都係咁，希望之後順返

連登仔話臭閪達到不再奶共

鏝同列打少一場 隨時跌返落雙位數

留名等睇人屌返我話今場咪又係閪波

爺爺好波全靠埃神

真心勁，跌眼鏡，繼續好平均，但係平均地勁，positioning準確到完全唔覺得佢慢了

好穩陣，有一兩球8甩咗即刻追返，今年終於有返啲正常水平防守，唔似之前形勢一逆轉必失球

仲有幾下帶生個波向前

步大力雄大肉腸
仲有d腳面波轉邊

埃及都成材 好感動

我到依家都唔明
點解老嘢當年係韋拉走咗之後就唔再入返個同類型中場 (有防守的b2b)
同場用幾個弱不禁風的技術型中場
一對強隊就現型

差距細到

今季英超太亂
下半版同榜首都係差5分

再成功傳埋
入完十二碼又假動作撚狗

有冇諗過有咁既能力既人好難到阿狗買
今次純粹馬體on9

Flamini 同 L迪亞拉

當年陣中係有b2b
但明尼25離隊，施華老比雲加放棄
迪亞比傷追人
後期已經係技術型中場既世界

爺爺中意學疤咁打華麗足球
咪買一大堆技術型中場開始打傳控

達Sir 真係執到個防守好有紀律性

老野學一半唔學一半 學傳控 但係無逼搶

尋晚包皮個種痴身埋身守波 癲撚到 前鋒波都未控到就硬食一野 好撚屈

尾3隊得1分廢到閪

執完防守就可以搞埋進攻

前面3條友 近排啲把握力差到
好彩普巴個傻仔 幫幫手

係咪有binc 睇

佢又勝在唔係嘢嘢硬掘落去，係好似電車痴漢咁痴撚住對手，好癲

Who the fuck are man united

琴日福狗唔知瞓低左幾多次

原來今季里爾幾勁 打到里昂0射門 係輸牛蛙射中人烏龍我地唔買佢包皮分分鐘可以拎法甲

個Bamba幾勁 下年我地又可以轟80m落去

80幾分鍾仲可以迫到咁
埃及

隊波咁勁下星期諗住狂轟廢龍幾球

4:0收貨

呢啲真阿blood

普巴友都冇咩心踢 今季都送左2球12碼(好似)

91分鐘黎... 好撚crazy

我地入球能力下遊水平

但係啱啱贏咗德甲法甲榜首

把握力差到

呢張圖 睇曬全場

勁拿全場精華

Lindelof篤到啊

根本唔應該放走L迪亞拉
法明尼當年剩返半年約
好似覺得佢一定續咁
再者，果陣L迪亞拉黎得半季
唔需要咁急賣佢走

派對真係好癲

呢球近鏡 漸凍人 好似篤到個波

僅僅改變咗方向

派對個種自己/隊友傳失完波追番既欲望好強烈
仲要好多都真係搶得番

真係唔明點解上場踢李城踢到碌7咁

明明對雙曼都攻得幾好

上年幫佢地護級。又賣咗廢龍比佢地
唔係唔比我地贏吓wa

仲係冇乜實感佢係阿狗球員

唔識點講

feel倒下場廢龍上身

拍親都有咁滯
唔係-6
佢啪波係有心得

可能真係樣問題

對熱果場仲好笑 亂鳩咁剷 明送12m

上場對李城咪又係同對獌差唔多

咪同當年山狗奧燒黎到一樣
明顯級數同隊友唔同

山9 開頭刀系甘

拿卡呢個波又唔等修正

其實派對呢類型最岩夾奧燒
搶到波 之餘可以逗住佢 仲可以帶生個波

成日覺得拿啲動作好硬 好唔靈活

條友gay佬黎

遠射先入

都係臨門一腳問題
每隊波都有呢啲時候，雖然我廠好似零舍多

Mo Elneny vs Man Utd:

Touches: 215
Passes completed: 155
Pass completion rate: 95%
Duels won: 18/21
Ball recoveries: 26
Tackles: 15
Interceptions: 16

癲撚到

null

廢龍弱點係邊
大家好清楚

罰球 我地有罰球專家雷斯

咁近，球速又快，唔拉定弓又可能射嘅機會都無埋

但以大家所知佢十球有九球都修正

咪再撐拿卡
年年都開季係威係勢
跟住信心危機廢到季尾
年年都係呢個劇本

阿狗06年以黎第一次聯賽作客奧脫福贏波？
係真唔係呀？

唔係啦，今年直頭開季廢到季尾，都冇係威係勢過

拿卡起腳動作太大
仆佢個街咁撚近洗唔洗勁抽網頂咁款呀
學下羊啦，篤一篤都夠
咁近射角度重要過力度

聯賽+作客 一年踢得一場係咁上下

頭幾場-6入咗波啲迷拿係威係勢

btw 雖然saka進步左好多
但我覺得佢主理既左路攻勢好單調
始終佢經驗未夠
推波上左前做乜自己都唔清晰
同t3配合麻麻
又未屈到自己一個推入禁區

反而右路安、拿卡同比狗配合到，做到唔少攻勢同反搶

做左朋友 可以有折

拿卡

佢可以向安學習

反Leno又輸

冇折 最多比你分期

假數據 拉

巴丁快d復出
佢有能力壓入禁區

唔講攝後柱，禁區頂果球龍都唔中呀老細

佢應該踢左翼 美羊正前

今場佢個球頭搥應該起碼要中龍,free哂咁濟

仲有Nk

我諗佢冇諗過三隻獌狗咁廢漏頂

感覺好似好多攻勢禁住對面踢咁
但係埋門反而仲少過獌
今場有3分真係靠個-6 12碼同埋包皮冇紅

邊忽多攻勢

後半縮後俾返主導獌啫
我諗就算係獌狗都知場波邊隊上風緊

獌狗好似連一個great chance都冇

條女不知幾正

上半場都幾多
係下半場縮後咗冇逼搶姐

Party man mark pogba屈機到

敗家就個個都會
但拿卡只會敗得更多
我老母都睇得出佢想射定傳，對面點會唔識守

攞嚟講嘅啫
唔係想幫拿狗護航，但我都幾肯定攝後柱反應慢果球如果係拿卡，一定又會屌佢反應慢，美羊就無人講

我覺得琴晚所有人都踢得唔錯，問題係冇finishing

羊足總盃功臣
拿卡做過咩

咁計埋斬波都算多嘅
講真乾脆賣咗拿卡，是但買隻咩威斯利算啦，場場鳩斬

Saka ig 冇tag拿狗
心結

【 罕見！ 】阿仙奴踢了七場僅丟七球，是全英超失球數最少。

學啲反燒黨話齋，收廿幾三十萬一星期喎，中龍好合理啦

拿狗咁廢 比我都杯9佢啦

上年拿狗仲杯細梅

陳晚好多人信喎

冇Luiz Xhaka放長波 轉用party埃及狂搶狂突破

呢個打法好似仲好

爺爺諗過埃及+OZIL

都唔好話要求中龍 成鳩日傳到俾佢 一係迫一迫就甩 一係就控到遠一遠 再唔係就自轉360
dllm都唔知佢做乜撚嘢

Xhaka 成日hold波自轉360，太保守只係邊路出波
琴晚多左好多中路爆破

圾真係愈踢愈好
達sir 真係勁 廢物都可以教番好

只限中場
比比 拿卡都係廢

佢卡卡西嚟
遲下打歐聯仲勁

同埋班廢鋒射極唔入啫

作客完雙曼同利都仲係英超失波最少
但變左魚生粥球隊

Laca都係咁廢

Xhaka缺點就係有時hold太多波拖太耐
同埋淨係識分邊搞到好少中路突破
出party反而多咗中路帶波同直接塞比拿做g點

唔反圾哥了

場場都55開

迷埃走得太前

party分邊一樣得
尋晚幾下腳面轉好似仲純熟過xhaka

拿卡果個role 其實係咪要搵費明奴呢類球員踢先掂

埃從來唔差, 只係名氣無Xhaka, C8, Party咁大

今季係醒左 企位企得好
以前成場都好似段片咁踢 失位多過咩咁

唔知關唔關打西甲事
技術 視野同傳送都好勁

迪斯高type
有時tie仔出靚傳中無人識頂

技術 視野同傳送都有
但最勁係狂偷波
pogba 應該喊晒
腳長大隻
一zip 入去就偷鬼左

會黎阿狗真係下體on9加樣問題
盤帶 傳波 防守樣樣有
依家變左c8冇位出

埃爆到底以前衰咩

覺唔覺韋利安黎到都係自己踢自己唔理人果種

依加費明奴廢撚到仆街

場上企位差 淨係識勤力鳩跑
依家有人指點迷津

祖寧頓

以前係橫傳之鬼

鬼知佢識帶波爆破咩

派對邊忽大隻

23場入1球

睇佢啲球皇片 以為佢偷波再推係間唔中得一兩次㖭
今場之後正式迷派對

人哋對開巴塞皇馬 你叫佢打維也納迅速

搵人開post 想貼最新球迷陣

咁我覺得佢呢類型球員唔可以用入波黎做指標
但佢真係回咗塘